上左車唔該盡量望鏡，會有和理飛影相認人

見到朗豪坊班手足避鏡頭，唔好咁做

*和理非

係，講咗好耐被捕記得抬頭周圍望，記者同路人街坊會幫手影，要望鏡頭啊！

除罩望記者/街坊鏡頭

推